想死

長期都有壓力、抑鬱開
最近唔開心嘅事一次過壓哂落黎
人生無希望 覺得死都無咩可惜
唔想再咁樣落去 可以點做

比我照顧你

搵專業人士 認真

咩事唔開心 傾傾佢

大把人陪你 咪死住

Google心晴行動or情緒gps

唔洗死 大把人陪你

我係到，我陪您感受講唔出唔緊要，記得有人會陪住您知道嗎？有份安全感您個心會定啲

之前讀書壓力大到爆煲
睇psy 都係depression+anxiety
到依加都一年幾 keep住食藥
睇嘢都會負面
但呢排發生太多事
覺得好多嘢自己都控制唔到
比之前更灰更唔開心
唔知點先可以無呢種感覺

可能面對所有事我都太上心
結果唔係預期咁 就放唔開
無論讀書 感情 家庭 社會上嘅事
自問好認真去對待 付出好多
點解都係不如人意

同人傾完 都明個d道理
但過一陣又會沉翻落去
唔想一直都係咁

停一停，休息吓回吓氣先

我都有depression, 休學之後退學, 再收埋自己係屋企好耐時間.
有試過割脈, 吊頸. 係吊頸前一秒講左句forgive me and i love u god. 條皮帶斷左, 死唔去. 但呢次經歷無令我有任何覺悟, 只有更多不斷祈禱. (絕對唔係傳教)
後尾發現其實同朋友傾, 社康護士傾, or maybe 禱告幫助絕對唔大.
到好轉左兩個月, 心情起伏細左, 發現自己先幫到自己, 要有絕處逢生既信念.
我到宜家未完全好返, 對未知既恐懼一樣有. 份份新工返一陣就放棄, 我承認自己係軟弱, 但我相信會搵到出路.

hello nico 首接下來如何第一句就係未來沒人能夠預測, 我都學習緊期待.

對於社會既事, 要學識抽離, 最簡單睇少啲timeline.

共勉之

來吧來吧

我都係咁，好明白。當你有情緒時都係需要人陪，你出得post就仲係想救自己，係到比人救你，好事黎！記住啊，人人承受能力唔同，上心唔緊要，你就係你，繼續隨心做一切。如果你刻意扮到唔上心，鬱住仲辛苦。利申我12歲鬱到宜家22歲，乜都唔講，又係同你一樣對乜都好上心，好多時會有expectation。對自己無希望，都唔care自己，但偏偏點樣被外介傷害都仲係依然對好多人事物上心同有希望，總希望有個人明白。我宜家係乜都隨心，傷就傷，反正傷咁多次都唔爭在，我會比自己一個尋找快樂同幸福嘅機會，你都要加油！無人唔值得被愛，你都一樣，利申我雖然絲，但都想講句love you記住有乜事就搵人陪，陪應該重要過講出黎

我地好多嘢都好似
但我對人已經無哂信心
好多嘢都無希望

搵熟人陪 同醫生、社工講
佢哋講嘅嘢 我知道我明
聽完佢哋講 跟佢哋建議去做
我都係會唔開心 睇嘢好灰
因為改變唔到發生左嘅嘢

我都好想一秒改變自己嘅睇法
咁我就唔使咁執着 咁唔開心
但個腦已經俾唔開心嘅事occupied

首先你要清楚自己，宜家我就咁睇，我覺得你未必去到好想死，只係想人拯救你。我都有睇精神科不過貪佢啲藥可能令我停左個思想同會個人攰，道理就算了我全部左耳入右耳出。我自己都好多陰影，行唔出一步我都會怪自己廢，我都有比過家人朋友伴侶話我垃圾廢青，但大家都明，心理上嘅一切靠自己，無人幫到自己，同路人嘅我地互相理解下，只能得到共識，但事實上都係靠個一股力量推你出去。早上可以返工返學塞滿時間，凌晨會又再瘋狂亂諗，但只要自己一日未想死，一定要一定要搵人陪下你食飯又好，行下街又好，relax d！

比人欺凌同姦，同宜家d狗對市民一樣，只係我10年前經歷，比人用腳踩輾頭。反正就係好大陰影，所以行返出社會好難，我有成功咖，只係我宜家心理壓力大影響健康，先做返排廢青